今均美國佬真係明恰我地中國人！！！

一過子時就懸崖式暴瀉
趁我地初一放假休息突襲！ 就算比美國佬贏都勝之不武
我地一齊買爆佢
買到爆升為止